笑撚死mk仔係咪以為用英文型??

mk仔連啲英文咩意思都未知
就偷人地擺出黎俾人download既圖
好地地用無字既圖咪算
仲要做cover photo俾人笑

唔明有咩好笑

Xp

笑爆咀喎

你係個mk仔？

windows xp

用英文就係想人唔明
唔明就顯得自己高深
高深就會有囡囡埋身

冇錯grammar 喎

難分真與假

我覺得係條mk 拎唔知咩band 嘅圖做cover photo, 唔係mk仔打落去

張圖係咪喺高登po過

佢都係想人留意佢多啲

清心水清牙

係，我估佢只係想拎張相做cover，但唔識句英文所以冇理；而唔係想扮型

btw睇佢名應該係日本人嚟，日本人英文係渣啲

如果貢講清你都係日本人🤔

咁你係咪開大會熄燈🤔

呢個好笑d

又黎

清用緊2015年facebook